第一次去台灣一問

等左咁耐
岩岩拎左身分證做永久居民
想問下我申請台灣簽證係咪用返即申即有個個系統？

利申香港人

剛滿7年要去中旅社搞再去金鐘搞文件

但佢話2017年7月起必須網上申請 本辦事處不再辦理

係啊我岩岩滿7年
姐係香港人啦
係咪即申即批

你又唔係香港出世又冇去過臺灣國
點會即申即有呀

大陸仔就大陸仔啦 以為過左7年就洗左底?

台灣本身就係中國
去台灣要簽證已經有問題
香港人去仲要分埋係咪香港出世
係咪戇鳩？

港燦

咁你咪唔好撚去囉，屌你

Show Blocked User - 沒有牆的世界

屌你老母支那狗就躝返去支那擁護你嘅屎大大啦嚟香港獻世咩死蝗蟲

蝗蟲定義係咩？

自己照下塊鏡咪一清二楚囉
係咪支那蝗智商特別低

剩係識人身攻擊

支持你乜都唔好搞，帶張回鄉證去就得

首先人地係中華民國, 第二那張不是簽證(VISA)而是入境許可(Permit)

人地要管制大陸出身人士入境有乜問題?

你去到台灣過關果陣同職員講台灣是中國的不用簽証
人地就會比你過

沒有牆的世界 唔洗理佢地

用中囯护照去到COUNTER照排就得
記得申明"台灣本身就係中國"就冇問題
摩摩大

就算你有身分證都改變唔到你係支那賤種狗既事實

睇出生地做人

check in 嗰陣show 你本支那護照畀地勤睇佢就會知大家都係中國人

咁就會安排你坐business 然後landing 之後會帶返你去國內線度上岸 咁成程機當domestic 咁就得㗎啦

你講得而句 你唔好去台灣

我香港出世 唔識攪呢D野
咩第一次去台灣 要去金鍾申請呢D野

好假膠feel

啱呀，台灣本身就係中國
所以你應該拎回鄉卡去